22名非合資格人士未繳清中國肺炎治療費 走數約20萬！

龜龜

走撚左啦，點追？聽日武漢開關，如同喪屍出關
自求多福啦

返番中国啦，仲點致電提佢地，點搵律師追欠款

Ｐｕｓｈ

支那人！
走返支那一樣會中武肺死！

push